\subsubsection{Esito Revisione di Progettazione}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseCodifica/src/EsitoRP.tex}

\subsubsection{Analisi statica documenti}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseCodifica/src/AnalisiSDocs.tex}

\subsubsection{Esiti delle metriche calcolate}
\input{src/ResocontoVerifica/src/FaseCodifica/src/MetricheRQ.tex}
